MacBook Pro 係咪買M1最好？

我見仲有intel CPU，但無理由買返個舊款

yes

sent from mba m1

啲人話好多野唔support係指咩

咁你自己已經有答案

m1啦

除非你真係要用一啲intel機先行到嘅嘢
(例如homebrew都未係100% arm ready)

搵食就intel
自用就m1

fcp export 都快咗
利申YT睇人比較，自己無機比較

買就買M1 啦
反正好多嘢都開始用到

有rosetta驚閪咩

有啲fcp plugin未有
之前"立"過下YT

FCP優勢大好多，我實測M1 FCP playback 4k順過部接近攻頂嘅2017 imac pro，但premiere就普普通通，唔肯定而家係咪原生support m1

係，我而家用m1剪完之後要過返部imac pro用plugin

但樓主唔係用嚟搵食，普通正常人用嘅野m1應該都support

依家裝咗唔少 iPhone/ipad ver.嘅app落陪 m1 到

有咩推介

冇得輸，之前bts 送airpod買左機，後悔了

Signal,DS video, telegram
其實我係鳩試
Signal 會lag
Netflix 試過但開唔到，Libratone都係
btw 我係用"iMazing" &"iMobie M1 App Checker" export ipa file

telegram 本身 App Store 版已經係 universal 啦

第三方嘔出來嘅ipa信唔過，mac post 第一頁有教點樣自己喺 apple 度 dl ipa

okok lemme try
thx 巴打

其實係唔知道第一代M1 成熟左未
唔知會唔會有問題未出現

所以，如果要搵食，就應該intel 會穩陣好多

自己用就梗係M1 啦